9.12 又一城今晚要人

九龍塘作為藍絲重災區，今晚要光復一下
今晚9:00喺平時擺聖誕樹嗰個位叫口號同唱歌
Dress code: 街坊look
帶唱k神器或著藍芽喇叭9點正一齊播
光復香港 時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

到時見

ok

到時見！

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

推呀！！！

九龍塘友出黎啦

推 要人呀

好多人會去西九 搵d過又一城啦

推
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱國歌式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 又比d 掌聲自己
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
十幾個國歌post Twitter 又全部國歌

新屋嶺義士呢？
Twitter 我search #sanukling （唔係#sunukling) 得少量post 咩事
大家可唔可以宣傳下新屋嶺義士被打強姦情況
引起國際關注
唔好比義士成為condom
唔好比佢地既血白流
新屋嶺系核彈 港版集中營
全世界今晚集中火力 tag #sanukling # Chinazi #xinjiang #policestate #warcrime

提提大家人權法唔系100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

shitty仔係時候出動啦

push

.

屌去咗ifc

仲有浸中

會唔會得20個

我諗20個都無

個場咁大少人好柒

屌你老母，終於等到啦。日日睇住其他區手足又疊馬又唱到咁大聲，好撚羨慕

一陣見
就算得20個人都勿相認

少人就去深水埗，今晚會唱

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

又封左個溜冰場對上個座台

Pushh

Pish

推阿 一陣見啦

黎緊

城大浸大 企爆都得啦

Push

pusj

哇屌 咁突然

9點？會嚟！

開始有保安

shitty 人系邊啊

同一時間咁多區？

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

要人要人要人

要人呀

現場幾多人？

到左

BU Shitty!!!!

痴線 好多保安

咩位置

冇人 得保安

岩岩先見到個po

屌紅隧過緊黎

[用自己方法行街] 915銅鑼灣行街日

但冇人

20個都冇

過去西九龍

啲黃背心保安眼超超

唱美國國歌？

每層樓都有delay嘅

就到！

冇人識唱美國國歌？

你開始啦

人呢？

唔夠大聲

唱番呢首啦？

或者海闊天空？

食屎

散水

搵日再黎過

上層聽唔到嗌緊咩呀

咁你有其他提議，咪講咯

下次集中一兩層先
企得好散

C岀口有個豬紅色衫眼鏡廢中一直望實閘機

左膠散水歌聽到就諗起散水

美國國歌又唔唱

咁唔係人人識唱呀嘛～ 不如你share出黎個歌詞？ 咁下次我地再黎過就有足夠嘅歌

現場有人airdrop share la

聽唔到sor
下次你勁大聲話唱美國國歌，airdrop歌詞俾我地啦

呢啲活動唱香港同美國國歌個效果最大

大家背熟歌詞啦

去到最後已經9嗌

係咁唱肥媽